點睇伊和比哥後備落場，掂左5腳波就收工

傳4腳仲有一下傳失

最後個腳值錢